HKUSPACE獎學金一問

有冇人拎過或者拎到hkuspace嘅獎學金？
唔計新生入學嗰個

借問聲hkuspace入學獎學金有咩要求

dse 20分基本上都有

原來廿分先做到outstanding student

20分呢個過份唔算過份

廿分喺hkuspace已經係top1%

push

Push

點解唔問staff